假如你地比女朋友捉到痛腳，你地會點做？

首先我唔係果啲賤男瞞住女朋友去做啲對唔住佢嘅事，我嘅過去佢好清楚，但係佢發脾氣就會做啲我唔鐘意嘅事

你知唔知自己講緊乜

比佢玩到人都癲啦

係啊

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到FF識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？